如果我係維尼 而家美國亂到仆街係咪最佳攻台時機

美國自己分身乏術
假如我趁機攻台成功既機會有幾大

宜家攻台侵侵會變成戰時總統

1月20號交接嗰日

Trump仲在位，都未到最混亂既時候，係都要等到1月仲未有總統時先打

戰時總統又唔好多左咩權

戰時總統無視選舉,做到打完仗

係，呢個絕對係最佳時機，不過佢有自知之明，知道唔夠打！

台灣海峽魚群準備開餐

我舊年就開始用左大量假車牌同收買美國人去搞亂選舉
扮兩邊極端製造分裂
而家得償所願令美國混亂分裂
假如1月20拜登仲未上位點搞
要亂可以但係唔可以亂太耐

又係呢個都市傳聞

我只想問，一戰時有冇選舉？二戰時有冇選舉？

屌連南北戰爭時都係有選舉的

唔駛打 拜登會直接送台灣比中國

其實最唔想打嘅係維尼

等唔到
我同侵處境差唔多得罪好多人
反習派唔知幾時想整死我
2022拎唔到政績會冚家剷